# MPasierbiewicz_lab05

Samoocena 4.0
Wykonane zadania:
- udało mi się skonfigurować gitrunnera, żeby z każdym commitem wykonywał odpowiednie zadania 
- jenkins został skonfigurowany i wykonuje testy, tworzy jara itd. niestety nie udało mi się skonfigurować go tak, żeby wykonywał te zadania według harmonogramu

Screeny z wykonanego zadania znajdują się w branchu screeny